「無圖」舖頭停業 市民蜂擁搶貨

出處：

圖：

食環清發霉生果揭舖頭停業 市民蜂擁搶貨

荃灣路德圍一間開業30年的生果店停業10日，而店外所放滿的生果已經發霉，引起食環署關注，今早到場清走發霉生果才發現店主失蹤，而路經的市民得悉後，不消半小時便將店舖的生果取走。

食環署今早到上址進行清場行動，將所有發霉的生果清走，而其他生果則放回原位。期間有市民透露店主已欠租多時並已失蹤，其他市民得悉後便蜂擁而至，店內的西瓜、士多啤梨、蘋果等生果不消半小時已被清光。

當區區議員葛兆源透露，該生果店為區內龍頭，而且歷史悠久，幾日前食環署發現該店有發霉生果而出現衞生問題，需要前往清場，而期間他未能聯絡到店主及其家人，亦有街坊透露店主的財政狀況出現問題。他續指，該生果店大約有6至7名員工遭拖欠薪金，其中一位員工服務長達15年，單是該名員工保守估計已被拖欠薪金逾10萬港元，目前工會正聯絡其他員工以便提供協助。

荃灣咁多支那人

店主應該有咁上下年紀

咁樣失踪，多數....

你地拎左生果還得到比店主先好

班老中坑最叻就係餓狗搶屎

支那人真恐怖！

好想佢地食到中毒

難分支那定港豬
其實有冇分別?

與偉大祖國接軌

環保呀

向祖國接軌

同班支那人有乜分別？屌！

中國人

第210章 《盜竊罪條例》 第2條 盜竊罪的基本定義

(1)如任何人不誠實地挪佔屬於另一人的財產，意圖永久地剝奪該另一人的財產，即屬犯盜竊罪

香港人

呢間野開左十鳩幾年...

班賓賓阿叉反而唔搶

一般阿叉係好重視乾淨.

見過好多做倒拉圾一身白衫身光頸靚咁.

班阿叉日日路德圍個停車場收野

十日生果都唔腐爛？

賣生果收老現都可以無錢出糧

你係踩港撚， 五毛

食環處當垃圾d人攞冇問題喎

與蝗蟲無異

支那種

餓狗搶屎

如果係拎黎比自己既話
呢個行為真係好肉酸
同大陸人有咩分別

D樣狗到

小心食物中毒啊

垃圾廢中

成班乞夷

諗起大陸高速公路，貨車炒左跌到成地生果，隔離幾條村村民趕黎執野走

成個夾萬搬走啦

咪係
即係垃圾房啲家俬
你拎走冇問題啊

genes don’t lie

人心回歸

係肉酸 但都算環保+慳返筆嘅
歐美都好多人執超級市場掉嘅過期食物

14個ClD拉一個鄭博士（奇異博士？），今次差佬會好忙啦。

其實都係既
放係到都係變爛生蟲
食環都只可以dum哂佢

食環都係掉，佢地執準備去堆填嘅垃圾點同蝗蟲當你跌左袋橙落地佢會快你一步搶走晒地下啲橙先叫蝗蟲

本身d生果都就爛
拎咁多我唔信食得晒
多數都係見唔駛錢咪執輸,拎返去擺到爛

1.點睇得出一個人拎左好多
2.咁係咪拎返去食得晒就唔洗鬧

駁吾島

教化左百幾年唔洗廿年就識返祖歸宗

支那DNA好野，偉大!

呢個CASE拎走衰係衰啲, 但唔拎既話都係倒去堆填區
咁浪費拎咗佢仲慳埋政府運輸費
算數啦

屌你老母呢d咪蝗蟲思維囉，仲幫自己搵藉口

d野唔係你既，你做乜要攞先

Agger 樓上成班蝗蟲黎架？
垃圾房啲野你都唔執得呀 何況依家啲野喺人地間鋪？

香港人同大陸人係冇分別

呢間野好多年
由我小學到而家

準備掉去堆填區既食物都唔拎得
連登仔條道德底線真係高到得人驚

成班閱讀拎U
食環清咗爛咗既生果
班港蝗係偷未爛既 仲係間舖既生果
唔係係垃圾房執呀

點都係偷啦下話 你唔比個店主聽日返黎？

hk01版本清楚d

街坊半小時內救走生果

至今日（12日）早上11時許，食環署人員動用數名職員及耗時約兩小時，將店外的發霉生果清走，職員指礙於工作程序，未有發霉的生果只能放在原地，有街坊見「食得唔好嘥」，於半小時內救走仍可食用的生果。至下午約3時半，《香港01》記者到場視察，店外只餘下約3個芒果及少量花生，記早亦於卡板之間，發現兩個發霉芒果未被清走，至於掛在店外的生果籃仍是「原封不動」。

有時死撐係冇撚有用

考慮環境衛生，公權力都只能夠清走發霉既，冇發霉既非無主之物，阿公都唔清得，係得蝗至會去“救”

唔好講到小學咁高層次，我個仔讀幼稚園，已經教唔係自己既野，唔好拎

唔係自己既野，唔好拎

好啱！但支拿人種永遠會搵借口比自己！

荃灣好撚多新香港人

香港人咪又係支那人

無眼睇

應該死左？

班廢老廢中

肯定係新香港人做
土生土長香港人邊會貪呢啲小便宜

拖租+走佬+阻街
根本佢啲貨再放係到都唔合法
已經唔再係店主嘅嘢啦
食環唔清就業主清
成班為反而反

真正離地撚

屌 咁快清
仲想等多10年上庭逆權侵佔

唉 荃灣呢區已經算多香港人
劣根性真係走唔甩

咪係囉
班人拎走晒啲生果正一蝗蟲黎
應該由得佢搞到啲生果發霉引晒啲蛇蟲鼠蟻入街市
或者一盡好市民責任還晒成檔嘅生果去業主屋企門口
咁先至係香港人嘛

呢間野平時好似好好生意喎

生果都搶

最緊要係睇你抱住冋咩心態去攞
當然你去攞係諗住環保食得唔好浪費咁都過得去
但好明顯好多人都係貪小便意

喂阿哥，你入新界西數好啦喎

痴撚線 啫係間鋪十日都冇閂過門

最憎香港班廢中廢老， 永遠都冇公德心
永遠有著數就爭住搶， 搶免費報紙
搶座位， 排隊又鍾意詐詐諦諦打尖， 總之乜撚都唔好執輸行頭慘過敗家就係呢班人